唔該會員麵咪媽快d還番d錢比我地d蟻民

點解麵咪媽可以咁燈嫁 咁大隻股都比你燈死左

死暴徒

好彩孖匯豐只係蝕幾舊水

仲諗住螞蟻上市可以狠狠咁賺一筆

麵神燈力太強，可以一隻手指捽死隻螞蟻

用hsbc孖只係蝕幾百蚊息

拎左50萬黎抽 好彩冇做孖展

螞蟻都燈死

下次真係唔可以唔信麵神

第一日識老母麵？

差d比佢搞到破第2次產

Omggggg 大dodo

拎現金抽幾時有得回水？

抽孖展班人你地還好嗎？

手續費都蝕鳩埋

有得回

咁凍結到幾時

黨等錢洗 借住黎先